聽日應該會發現重軍火, 然後黑警苦口婆心叫人7.1唔好去行街

小型核彈 核子反應堆 導彈 機關槍

出完頭條 做完live 成件事就完撚左

先下手為強

李大導又要出嚟

山邊開始多狗

岩岩出面好似有個競猜po，估邊個區發現炸彈

真

今次點都輪到高達

晏d 又有警恐sms